巴打找完數 各位麻煩集中討論返場運動

成功Spin走大波黑狗女
大家集中推返運動文宣 多謝合作

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

Agree!!!!
但p牌仔推唔到
手動文宣
822 中學生集會
823 香港之路 人鏈
824 觀塘遊行
825 荃葵青遊行
831 民陣遊行

無路可退呀我地!!!!!!

係時候到港共找數

北京现在最需要什么？

示威者暴力